{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6235&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 스타 프리미어"
    },
    "text": "当宿はネットフリックスを無料で視聴できるサービスを提供しています。 また、すべての客室にはPCが利用でき、バトルグラウンド、オーバーウォッチのような有料ゲームを利用する場合、本人が購入したアカウントを所有していなければなりません。 客室は最大2名まで入室可能で、3名以上の男女同室での宿泊は不可能です。 ただし、コロナの段階によってスイートBとツインルームは同性3名まで可能です。 未成年者は絶対に入室できず、誕生日が過ぎた2004年生まれ以降のみ入室が可能です。 駐車場は正門にあり、バレーパーキングサービスも可能です。 一部屋あたりの駐車は可能ですが、入室時間以外は予め駐車することができません。 宿は2号線駅三駅と9号線彦州駅周辺に位置しています。 客室はブティックホテルの特性上、イメージと異なる客室が割り当てられる場合があり、客室指定はできません。 また、客室キー紛失時に紛失料がかかりますので、外出時にはフロントに保管してください。 未成年者は絶対入室できず、連泊の際には追加料金が発生することがあります。 ペットと一緒に入室することはできません。 宿の内部施設としては、客室内でPCやネットフリックスが利用でき、ゲームルームも揃っています。 ゲームルームは最高仕様のPCが2台あり、7.1チャンネル振動ゲーミングヘッドセットもレンタル可能です。 全客室には最高級の寝具類、ウォシュレット、空気清浄機が備えられており、スイート客室にはスタイラーマッサージチェアや電子レンジも備えています。 また、テレビとPCを連結して使用でき、WiFi無料インターネットとヘアアイロン、化粧水/ローションも客室内で利用できます。 また、すべての客室には高速ワイヤレス充電器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊できる人数の制限はありますか？",
            "answer": "最大で2名まで入室可能です。ただし、3名以上の男女同室での宿泊は不可能です。ただし、コロナの段階によってスイートBとツインルームは同性3名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。誕生日が過ぎた2004年生まれ以降のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。正門にあり、バレーパーキングサービスも利用できます。ただし、入室時間以外は予め駐車することができません。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は2号線駅三駅と9号線彦州駅周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室指定はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室指定はできません。ブティックホテルの特性上、イメージと異なる客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室キーを紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室キーを紛失した場合、紛失料が発生しますので、外出時にはフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゲームルームの設備は何ですか？",
            "answer": "ゲームルームには最高仕様のPCが2台あり、7.1チャンネル振動ゲーミングヘッドセットもレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室には最高級の寝具類、ウォシュレット、空気清浄機が備えられており、スイート客室にはスタイラーマッサージチェアや電子レンジも備えています。また、テレビとPCを連結して使用でき、WiFi無料インターネットとヘアアイロン、化粧水/ローションも客室内で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるネットフリックスやゲームは無料ですか？",
            "answer": "はい、当宿ではネットフリックスを無料で視聴することができます。ただし、有料ゲームの利用には本人が購入したアカウントを所有している必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は連泊する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、未成年者が連泊する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には高速ワイヤレス充電器がありますか？",
            "answer": "はい、全客室には高速ワイヤレス充電器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 626
    }
}